[追數開始]李慧琼：期望阿㐂廣納賢能, 樂意推薦民建聯人才加入新班子

林鄭月娥當選新一屆行政長官。

民建聯主席李慧琼恭賀林鄭月娥當選新一屆特首，期望林鄭月娥能擇善有為，廣納賢能籌組班子，提出施政方針解決問題。

被問到林鄭月娥以低民望當選會否令未來5年施政舉步維艱。李慧琼表示，林鄭月娥是以777票高票當選，反映她得到不同界別的選委支持，又指如香港市民今天能一人一票選特首可更感受到選舉貼近自己。

至於會否爭取加入林鄭月娥的政府班子，李慧琼表示，現時言之尚早，但指民建聯著重培養政治人才，如林鄭月娥有需要樂意向她推薦。

李慧琼又表示，本港歷屆特首都有不同挑戰，相信林鄭月娥有擔當及能力處理，又說房屋是新政府首要工作，社會對此仍有不同意見。

成班狗閪

餓狗搶屎嘅咀臉出哂嚟
未坐正啲牛鬼蛇神就出嚟r撈

咁快要淋病報恩